Author: Хорхе Мальдонадо Вентура
Category: Литература
Date: 2024-01-26 12:08
Lang: ru
Slug: la-batalla-de-usonansk
Tags: конфиденциальность, проза, безопасность, война
Save_as: bitva-za-Usonansk/index.html
URL: bitva-za-Usonansk/
Title: Битва за Усонанск
Image: <img src="/wp-content/uploads/2023/11/soldiers-fighting-a-cyberwar.png" alt="" width="1280" height="853" srcset="/wp-content/uploads/2023/11/soldiers-fighting-a-cyberwar.png 1280w, /wp-content/uploads/2023/11/soldiers-fighting-a-cyberwar-640x426.png 640w" sizes="(max-width: 1280px) 100vw, 1280px">

*Эта история основана на реальных событиях. В целях сокрытия
идентификационных данных, часть информации намеренно искажена.*

"Согласно имеющимся у нас данным, они планируют сосредоточить свои силы
в этом регионе". Генералы и не подозревали, что их источники информации
были намеренно отравлены ложной информацией. И на самом деле произошло
нечто совершенно иное.

Оказывается, что некоторые военные и высокопоставленные чины проводили
исследования в регионе, который должен был подвергнуться нападению,
при этом они не старались замести свой цифровой след, который
и позволил врагу подтвердить, что они проглотили наживку. Они нашли
слабые места в системе управления и не упустили возможности воспользоваться
этим. Некоторые из этих людей были настолько упрямы, что не хотели покидать
свои посты, несмотря на постоянно совершаемые ошибки. Таким образом,
они подверглись атакам социальной инженерии.

Круг общения этих людей тщательно отслеживался с целью получения
всевозможной информации, выявления слабых мест и т. д.
Опасность прямой конфронтации и боязнь эскалации конфликта были
одними из слабых мест, выявленных у противника.

14 августа они подверглись неожиданной атаке, о которой узнал весь мир.
Их поспешный ответ очень тщательно обсуждался за закрытыми стенами
переговорной. Они стремительно теряли свой авторитет и власть.
Никто не верил в победу. Они выводили свои деньги из акций и банков,
из тех мест, которые казались им такими безопасными.

Они были сильно заражены паразитами, которые жили за их счет,
и выпустили кота из мешка, ведя внутреннюю борьбу...
У колосса были глиняные ноги.
